## post
- id **serial**
- titre **chaine**
- contenu **chaine**
- date de création **date**
- heure de création **date**

*le chemin du dossier contenant les images dans le post sera ./res/images/blog/**id du post***

## inscription
- bool ouverte

*si les incsriptions sont fermées alors le booléen est faux*